陣間9點窗邊鳩叫 「香港人 去投票！」？

今晚10點太遲
應該唯一一晚破例
陣間9點鐘要開始嗌
嗌咩歡迎集思廣益

推

同意，距離70%仲有4萬幾票

［緊急］是日活動：8:30鳩叫 香港人！投票！

有巴打開左post 而家可以開始嗌

香港人 投票

喂~九點喇~夠鐘喇~~落街喇~冇時間喇~落街投票喇~喂~~喂~~~喂~~~

叫左咪仲反感，屌。一間唔想落街投票既都去左投建制派玩鳩你

咩邏輯

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

會投既，一早投左啦，會唔會你鳩叫兩下就有張票出黎呀